係外國比人問你係唔係Chinese你點答(2)

係外國比人問你係唔係Chinese你點答(1)
傳餸門

上集------------------------------------------------------------------------------------------------
緊係唔係啦, 今時今日仲當香港人係Chinese係咪要去check下個腦?

文化唔同, 節日唔同, 收入唔同, 學識唔同, 觀念唔同, 食既野唔同, 文字唔同, 語言唔同(唔係口音呀下), 連書面語都唔同, 道德倫理觀唔同, 教育唔同, 歷史背景香港又長過宜家所謂既支那幾倍...如果你咁都講得出話係, 又話者話咩中國一部份乜乜乜, 好心你地就唔好講啦..

打個比如, 英國人, 美國人, 澳洲人, 佢地食又差唔多, 語言一樣, 文化又share. 道德倫理觀又差唔多, 咁佢地係咪一樣既人?

你試下係New York地鐵站口指入個美國佬同佢講you are british you are british. are you british? you look so british to me...

睇下你有無本事企住行入地鐵站....

所以你地如果連自己係咩人都唔知, 自己身份都唔知, 唔好話傻仔, 你地連狗都不如.

上集------------------------------------------------------------------------------------------------

估唔到1001左...真係痴線嫁你地班連登仔

雖然唔知仲有無人想傾, 不過都係開個(2)先

好似都係要開個正負皮
I am Hongkonger (I use English because I do not want those cina dog see it..)
我係支那人呀hi

BTW, 雖然宜家係黑暗既日子, 但係都希望大家有個開心既聖誔, 係呢幾日咩都唔好諗, 同心愛既囡囡或仔仔出去開心下, 雖然唔可以返日本鄉下 (我好掛住我北海道個老婆), 但大家頂住呀。

幫香港祈個靚禱先, 我日日都會幫祈嫁, 你地如果係耶撚都日日祈下, 我會每日香港時間早上八點祈, 大家一齊! 萬軍之耶和華呀, 請打97支那佢, 唔好問點解..打左先OK?

I am Hongkonger (I use English because I do not want those cina dog see it..)

今年可能無聖誕禮物...雖然我都無咩慾求...但如果有就好了

打算去抽個蛋...希望可以抽中自己鐘意既卡通公仔 希望啦, 不過我只係會抽一次, 如果抽中左我會po...

呢隻連豬好得意...

有無人都鐘意貞德